[ 香城online ] 狼人罷工法

罷工既人最怕孤獨 但係又怕被人篤灰搞到相認唔到 於是就人人都唔罷 繼續平行時空
所以我諗匿名搵fd子+互相監控會唔會就有人敢罷?

有個構思 但係需要大channel admin幫手做監察
構思係咁:
有心人開TG group => po員工證俾bot => 放group link字條係office公用地方(不起眼位置 e.g. pantry 某角落) => 入group須po員工證俾bot(遮淨小小野 e.g. 名既其中一隻字) => 相認罷工

機制:
用bot po員工證，channel admin有access right，group member懷疑被篤灰 => 同bot講 => 全部member選出嫌疑人(好似玩狼人咁) => Channel起25仔底做9佢
全城定一個時間一齊貼紙仔同入group deadline

推唔到照推

有陣自己友嘅文革除了